變革香港 民主建港！

呢個口號絕對唔會犯國安法

大家放心使用

變革香港
時代建港

認同請分享

變革香港

麻麻地，好少口號兩句最後都係同一個字

雖然兩句都係出自民建聯把口

香港要獨立了!

支持民建聯搞革命!

下次遊行抗爭用依句

變革大灣

變革香港
趕走XX党

又「變天」
又「革命」

一起轉一轉位，
香港變革，民主建港

民建聯個全名

民主建港 變革香港

順口d

變革香港
殺死中囯人

佢地係變革者

變革香港
唯一出路

香港要變革
首先清漢奸

香港要變革
反對雙重國籍
反對漢奸裸官

中共唔敢殺一警百

變革香港，民主建港

如果係呢句呢？

民主建港協進聯盟

終於圖窮匕見

民主建國聯盟

好明顯最後原本係國字嚟

個banner好黃

唔錯
大家繼續發揮創意

變革香港
打倒共黨

變革香港 民主建國

正喎

國旗粒星好黃

變革香港 驅逐共黨

光復
變革香港
天命

變革香港，光明時代

變革香港 時代建國

變革香港 抗共除奸

正解

時代變革香港

變革香港 驅除共匪

變革香港
驅除共黨

齊齊做變革者！

民族自強
港人治港

民主建港
唯一出路

變革香港
光復時代

變革香港！

push